係福岡睇醫生的問題

如果食完野就嘔 搞到頭極暈
想睇醫生的話係未去普通門診ok？
係的話應該聽朝會去睇